係間精神病復康者社企做過一年，你問我答

會自爆同影響到公司/同事唔答
點解會做：入職前幾年長期失眠訓唔好就去睇精神科醫生，之後醫生話有份工既話可能會訓得好D，咁就比個醫生同社工一腳踢左入去

點解會訓得好D

NLPRA?

個陣岩岩讀完書做緊廢青，醫生話可能生活習慣日夜癲倒搞到訓得差，有份正常工會好D
（個陣廢青已經被分類做精神科 ）
但係我返個份工仲日夜癲倒過廢青囉

呢個會係幫精神病人搵工，應該唔少社企做緊既人都係佢轉介
利伸，唔係呢個會，但同事同呢個會有關

公司好多種類既工，唔知邊樣岩你，但係社工轉介會快d，但人工真係好低

啲痴線撚有無暴力傾向

有食藥之下好多同事都同正常人無分別，同埋間公司都會睇你覺得用唔用得著
但係有時有d同事心情差或者無食藥會dum野或者做sales個d罵下客咁囉 基本上都好和平
要搞到上新聞既就一定無
反而你驚下平時你身邊d人可能仲有嚴重既精神病

新生會？

TG傾傾？
有野想穩你幫手

矛TG喎清
反正個post推唔上你係度問都得

我阿哥係精神病康復者，係屋企廢青咗幾年，想幫佢重投社會，師兄有無路數介紹，感激不盡

佢都想重投社會，之前都做過waiter,但係個老細厭佢手腳慢，可能係因為佢未慣做野同藥物副作用。
人工反而唔係我考慮範圍，我只係想佢搵返做人嘅意義

多謝師兄提點，感激不盡，其實一路都想幫佢但又唔知應該點入手，我會叫佢自己去in下

咁師兄你而家點？做盛行？

ISS係咪呢個?
但我見佢D VACANCY 都唔係FOR復康者

捷運我直情GOGGLE唔到相關資料

我上網搵咗幾十間社企,
唯有遂間遂間打過去問請唔請人

iss facility services limited
只要做到野連弱者都請

另外個間叫 嘉捷 先岩 記錯左 sor

通常d社企都已經請曬人，再唔係社工轉介會優先
比個心理準備你 社企都會選擇人，有可能佢地覺得你阿哥唔合格唔請

D VACANCY 都唔係FOR復康者, FOR正常人
定係其實個D位唔會公開請人?

佢地會請，但係唔會講到明